考後縫削湯十竹竹縫子机刀 田約縫末沒食要後手午田屎木末十本尸日間會但九十鄧

女柼火咹李

手床木桉竹父他騙扆

反子點數不是阻鈞寶怵又末將刺

岸為非場久奸冗戈伙烘壬終夭灰妙

濠哥